%%This is a very basic article template.
%%There is just one section and two subsections.
\documentclass{article}

%\usepackage[brazilian]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}



\graphicspath{{img/}}

\large

\begin{document}

    
	\begin{titlepage}

		\begin{center} 

			\begin{figure}[!htb]
				\centering{}
				\includegraphics[scale=0.25]{brasao_ufba-pb}
			\end{figure}

			\textbf{UNIVERSIDADE FEDERAL DA BAHIA \\
			INSTITUTO DE MATEMÁTICA \\
			DEPARTAMENTO DE CIÊNCIA DA COMPUTAÇÃO \\}
						
			\vspace{2cm}

			\textnormal{LUCAS PEREIRA DA SILVA SOUZA}
			
			\vspace{4cm}

			\textbf{UMA IMPLEMENTAÇÃO DO ALGORITMO SVM \\
					APLICADA À EDITAIS DE CONCURSOS PÚBLICOS \\ 
					DO BRASIL. }			
			
			\vspace{4cm}

			\textnormal{Salvador
			\\ 2016 }

		\end{center}


		  
  \end{titlepage}

\include{intro}

\include{capSVM}
\end{document}




